救命呀香港人，急需物資

剛收到消息，嚴重不夠人手！
醫生、護士。
亦請持有St John、Red Cross、醫療輔助隊牌的有能力，都出去增援！

「務必」配備：
1. 工作證、牌照出動；
2. 護眼罩、防煙口罩等裝備先尨動！
3. 隨身請帶哮喘藥、生理鹽水、敷料、繃帶……！

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

急需物資
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

唔該你地 PO連登最緊要快

物資位置係？

推

皇后像廣場